[無圖] 個鼻生左粒瘡，成個幾月都仲係到，求救

自己算係少暗瘡，平時連續食煎炸野先出一兩粒。
呢粒鼻瘡摸上去唔痛，硬硬地，成個幾月都未爆，好礙眼
有無巴打有相關經驗救下我

我試過差唔多
都係閉合式瘡，係鼻頭位
最後其中一個毛孔含膿
我喞咗少少膿血出來，冇理到
過幾日結焦，我手痕R吓粒焦，點知粒焦連埋一條毛R埋出嚟
我相信本身係鼻孔入面個毛孔冇位生，所以生去外面

成粒瘡密閉，點唧膿血出黎?

去莎莎 買支 Dr.g 暗瘡水
（唔洗買其他野）

我都唔清楚
粒野成2個禮拜，突起咗，痕痕痛痛咁，但一直都搵唔到邊度係出入口
直到有幾日見到有個位特別紅，再過2日有個毛孔變白點我就喞

建議你去美容鋪放膿,否則佢生肉牙就長期腫出黎

成世人未去過，有無邊間推介

我不嬲都係去屋企附件D美容鋪仔修眉,個D應該可以幫到你

用暗瘡貼每日兩張
用前先用濕紙巾抹乾

先用消毒左既黑頭針篤返個窿
一定要篤穿表層
再吱佢出黎
唔會好痛
自己d膿自己放啦
記得最後落緊膚水

多謝上面咁多巴打提議，依家先試下最就手嘅暗瘡貼先，唔得再揾美容鋪